保證好笑，點解皇帝從來都唔係gay佬

因為

霸王別姬

你叫黃土唔好叫浄土
長埋黃土

唔好笑咩

唔好笑

下次努力

有啲嘢唔可以勉強

ok

冇事咁的

項羽都做唔到皇帝

依個好笑啲

司馬遷在「佞幸列傳」微婉道出這些男子，以美色獲君王寵幸而同臥起，王公貴族因之關說。彌子瑕與衛靈公、龍陽君與魏王、安陵君與楚王、籍孺與漢高祖、閎孺與漢惠帝、韓嫣、李延年、衛青與漢武帝、董賢與漢哀帝、張放與漢成帝等，都是當時史有明載，為君王所寵幸者。

Fail

竟然會咁

末代皇帝溥儀都係基佬啦

仲有霸王唔等於皇帝

斷袖分桃

大把gay帝啦白痴仔

好想打鑊你

加油吧！！

淨土巴 幽默感呢家野

今日midterm

霸王=皇帝

屌呢幾日忙到on9

我中史食蛋都記得有皇帝係gay
樓豬讀完中學未

織菊防gay

考大家一條
劉備想仔細睇下自己隻馬
應該去邊？
猜一地方

其實我今日生日

岩岩小學畢業

高質

yes

十鳩幾年前Atv笑話到家下仲講

樓主快啲去紅館開show
係度真係浪費咗你呢種人才
同當年689話孔明識講英文一樣
真係神奇 頂級 超卓

「保證好笑」呢句好笑啲

我要做第一個

樓豬我屌你老母

G持

正評....因為無叫人估十頁先開估

哈哈哈哈哈笑死

如果回覆頭三個話好好笑，唔知又會唔會有咁多負評呢

浄你老母

龍陽之辟 斷袖分桃都未聽過？
就算佢係gay又點 佢係皇帝你吹咩

ok
book左場
記得支持

包保好笑

皇上

我老母唔岩你
信我

thanks

我好人

保證好笑

負評=支持
冇所謂

ys

見到內文好老尷

哈哈哈哈哈

盡左力就得

知唔知點解次次都叫皇上息怒?

因為皇上真係識路

有無興趣入宮hehe

我覺得ok喎

唔怪得司馬遷要俾人行宮刑啦

signal

我好唔爭氣

浄字係咁寫？

仲有屈原呢

唔緊要ge 呢個唔好笑咪第2個囉
條條大路通羅馬呀嘛

常識書冇教丫嘛

如果你唔話係保證好笑可能會好啲

補返個生日快樂俾你